創兩項紀錄「我係得嘅」

2019年01月13日

創兩項紀錄「我係得嘅」

學友前晚巡唱的升降舞台設計成蛋糕狀，群舞展現出浪漫氣氛。

「歌神」張學友前晚在紅館舉行的「A CLASSIC TOUR學友．經典世界巡迴演唱會」香港站首場，也是這次巡迴演唱的第219場，他在台上自豪地說：「估唔到自己就快六張嘢（60歲），仲諗做唔做到，嚟到219場，證明我係得嘅。」

其實，入行34年的學友，至今舉行逾800場演唱會，今次歷時兩年多的世界巡迴屢破紀錄，其中今年4月的紹興站，學友完成巡唱第147場演出，打破由他在「1/2世紀世界巡迴演唱會」中，由他保持的單次巡唱最多場次的世界紀錄。同時今次巡唱「學友˙經典」亦創下華人最多場次的演唱會，而學友也成為華人歌手中開最多場次巡唱的歌手。

此外，學友每次開騷都叫友人將送花籃或禮物的錢捐出做慈善，這次他揀選了「快樂港仁」做受惠機構，紅館門外的佈景板，已貼滿藝人捐善款的哈哈笑公仔，當中有譚詠麟、林珊珊、鍾楚紅、陳慧琳等。

相關新聞：慢歌調校 快歌冇事學友抱病唱到盡 大女睇得忘我

上一則
上一則
慢歌調校快歌冇事 學友抱病唱到盡大女睇得忘我